[抗爭加油站] 我們並不孤單 入黎為在抗爭中值得感謝的人和事留言 再努力奮戰!!!!

六月九日 到而加剛好兩個月
講真 好撚攰 星期一至五番工變左休息 (對唔住老細我最近做野HEA左好撚多)
個個星期六日出黎戰鬥 真係唔係講笑

大家都好辛苦 大家都好攰
但我堅信我們最終會勝利
並非因為我們的對手很弱

警隊的軍備我們望塵莫及
黑社會公然遺法卻事無忌憚
非民選的港府一事無成卻毫無民望負擔
中共的無恥,殘忍更是舉世聞名

而係因為我們香港人, 很!強! 比他們更強!

你不同意嗎? 那可能只是你忘了
------------------------------------------------------------------------------------------------------------
記唔記得 我們有200萬戰友 無懼烈日當空 一齊出黎 (200萬零1-你自己) lol
記唔記得 我們有一直以黎為我們企出黎唱聖詩的教徒
記唔記得 我們為外國記者戴上頭盔
記唔記得 我們眾籌半日籌到450萬 四日就搞到環球性的登報
記唔記得 我們連憹牆遍地開花
記唔記得 我們創造了長輩圖 文宣升級
記唔記得 我們不割蓆 和理勇武唔割泛民唔割天主教基督教唔割仲要一齊出聲明
記唔記得 我們有良心醫生護士站出來掟揭破黑警謊言
記唔記得 我們有法律界一齊 我冇野講 我要睇醫生 我要投訴你 我要見律師
記唔記得 我們一齊傾一齊contribute 整職安寶典 一齊裝備升級
記唔記得 我們一齊黎一齊走 不留低任何一個手足
記唔記得 我們老豆搵仔 黑警人人自危
記唔記得 我們互相幫助 淋熄催淚彈
記唔記得 我們去尖沙咀輸出革命 "親 民主是個好東西"
記唔記得 我們光復屯門 一次就將d廢柴區議會搞極都搞唔到既民娛叫雞區踢走左
記唔記得 我們無懼黑社會 行入元朗 嚇到佢地街都唔敢出
記唔記得 我們在7.7夜晚係旺角沖出黎死火既的士司機
記唔記得 我們機場接機將訊息帶給來港旅客
記唔記得 我們街坊接力 空裝挺身而出 出黎撚鳩黑警
記唔記得 我們銀髮族 人老心不老 走也走不動也要為我們發聲
記唔記得 我們義載 接仔女放學 就算可能被打亦義無反顧
記唔記得 我們就算先走也會給下一位留下車飛
記唔記得 我們三罷 全城攤換
記唔記得 我們兩日內搞到個有聲有色的記者會
.... ....
仲有好多好多 不能盡錄
------------------------------------------------------------------------------------------------------------
誰說我們是廢青廢中廢老?
呢一d壯舉 呢一d感動 呢一d義行 唔會磨滅
以上既種種無不展示我們的團結 我們的決心 我們的質素 我們的能力和影響力
背後支撐我們的不是美帝的錢 不是一個幕後的大台
而係我們堅持不懈的信念

呢一樣野 藍絲唔會有 黑社會唔會有 政府高官更不會有

香港人唔會放棄
就算一時累了要抖抖 休息完也會再度歸隊
睇到呢度 不妨為在抗爭中值得感謝的人和事留言加加油!

p.s. 比d掌聲自己 打完飛機之後 就好推番文宣/行動/戰術討論post 啦

五大訴求 缺一不可 永不放棄 不撤不散

真心覺得我地仲有好多空間去搵唔通的抗爭方法
香港人的創造力 絕對係痴撚線
各行各業的你都可能可以貢獻到新的抗爭手段
加油!

仲有好多好值得記下的人同事 但有D可能有爭議性暫且不提

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

8.9 前線護目鏡測試 防具圖鑑&連結 推到全人類有泳鏡豬嘴

[文宣出動] 藍絲fb page& group大集合

我們並不孤單 PUSH!

PUSH到我唔再單機==

PUSH

垃圾連登仔入黎講句多謝都唔肯?????